點解D人禁中意黃翠如？

坦白講 我真係覺得佢樣好麻麻出面街都可以搵到。
但係又唔知點解禁多人叫佢翠如BB
係你地心目中係唔係真係禁靚阿？

見到佢就轉台 好撚假

我對佢無咩偏見 不過叫佢做女神 我過得過份左😂😂

唔一定係要靚先入到屋既

夠淫

但係女神 就一定要靚Lor 先叫定義lor

成個大陸妹禁

閪女人, 份人好撚假,
自己做咗柒事比人屌又話講乜都得,
但唔比人講粗口話佢, 食屎啦

有咩爆

地平線上好正架

由岀黎到宜家都一樣咁憎佢

以前喺有線份人夠真，個格唔港女，之後轉左去做tvb繼續同洪永城拍住上，鏡頭前夠真夠自然咪紅左

點知一痴埋落𠽌𠽌𠽌度之後就開始乞人憎

我既意思係 其實佢個樣唔算係靚女但唔知點解D人話佢好嗦

份人夠貼地
幾鍾意睇佢ig 分享生活
但係佢做既戲一套都唔會睇
所以佢定位係藝人 唔係演員

最好嘅黃翠如已經無咗，就係地平線上
而家變哂質

主持唔錯，拍劇唔掂

睇完地平線上好難會唔鐘意佢
同一般旅行節目好唔同
不過佢依家已經唔同左

個時仲覺得佢好真

正同靚可以係兩件事，李嘉欣夠靚啦，唔等於正到你想有個咁的女朋友

入左tvb 就假左好多

之前鐘意睇佢(同洪仔拍旅遊節目果期)
到左14年世界盃佢地分開左之後就無再咁留意佢...

由愛只如初見嗰陣就覺得佢做戲好屎
適逢嗰陣鄺神日日post劇照出叫春文就搞到我兩個人都好唔鐘意

有人唔俾你中意咩？做咩要禁？

當年支持吳若為母爆粗鬧網民，但反對網民用粗口鬧返佢